%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{个人项目}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {\href{https://www.kugarocks.com}{\uline{https://www.kugarocks.com}}} % 项目地址
    {技术分享网站} % 标题
    {kugarocks} % 位置
    {2024 - 至今} % 日期
    {
      \begin{cvitems} % 描述
        \item {使用 \href{https://gohugo.io/}{\uline{Hugo}} 和 \href{https://thulite.io/}{\uline{Thulite}} 框架的静态网站，分享技术和开源项目，支持简体中文、繁体中文(香港)、英文。}
        \item {代码托管在 \href{https://github.com/kugarocks/kugarocks.github.io}{\uline{GitHub}}，使用 GitHub Actions 和 Webhook 自动部署。}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {\href{https://www.kugarocks.com/zh-cn/linux/readme/}{\uline{https://www.kugarocks.com/zh-cn/linux/readme/}}} % 项目地址
    {Linux 系统知识} % 标题
    {kugarocks} % 位置
    {2024 - 至今} % 日期
    {
      \begin{cvitems} % 描述
        \item {书籍《Linux 命令行和 Shell 脚本编程大全》的总结和扩展。}
        \item {写文章时发现 useradd 命令会修改 /etc/default/useradd 文件的权限，参与 \href{https://github.com/shadow-maint/shadow/pull/1083}{\uline{Pull Request}} 测试，现已修复。}
        \item {测试期间发现 useradd 命令的配置内容有 bug，翻查了历史代码并提交了 \href{https://github.com/shadow-maint/shadow/pull/1086}{\uline{Pull Request}}，现已合并。}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {\href{https://minichat.kugarocks.com}{\uline{https://minichat.kugarocks.com}}} % 项目地址
    {迷你聊天室} % 标题
    {kugarocks} % 位置
    {2024 - 至今} % 日期
    {
      \begin{cvitems} % 描述
        \item {使用 Cursor LLM 开发的迷你聊天室，服务端使用 Golang 的 WebSocket 实现。}
        \item {终端风格，无需登录，无需联系人，以最简单直接的方式在两台设备之间发送文本。}
        \item {聊天角色随机分配，支持小黄人、海贼王。}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {\href{https://www.minions.wiki}{\uline{https://www.minions.wiki}}} % 项目地址
    {小黄人百科} % 标题
    {GitHub Pages} % 位置
    {2024 - 至今} % 日期
    {
      \begin{cvitems} % 描述
        \item {使用 \href{https://gohugo.io/}{\uline{Hugo}} 和 \href{https://github.com/bul-ikana/hugo-cards}{\uline{hugo-cards}} 主题的静态网站，分享小黄人的百科信息。}
        \item {代码托管在 \href{https://github.com/kugarocks/minions.wiki}{\uline{GitHub}}，使用 GitHub Actions 自动构建，挺好玩的。}
        \item {为 hugo-cards 主题开发了 Profile Sidebar 特性，并提交了 \href{https://github.com/bul-ikana/hugo-cards/pull/28}{\uline{Pull Request}}，已合并。}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
\end{cventries}
